★大師神喻：4月16日----4月20日

周一(戊寅日)：天干屬土地支屬木，木剋土之局，大市出現震盪。

周二(己卯日)：天干屬土地支屬木，木剋土之局，持續震盪。

周三(庚辰日)：天干屬金地支屬土，土生金之局，出現反彈。

周四(辛巳日)：天干屬金地支屬火，火剋金之局，反覆徘徊。

周五(壬午日)：天干屬水地支屬火，水火交戰之局，波動而乏方向。

周一(戊寅日)：天干屬土地支屬木，木剋土之局，大市出現震盪。

中

咁聽日咪

Old cat
Why you are here

港股向下隊，全日大跌近500點。訊匯證券行政總裁「沈大師」認為，大市向下，主要受累兩大因素，一方面受港匯捱沽所累，另外A股見弱。
他指，「通常夜晚（金管局）仲接得多，你見兩次接錢，一次係11點幾，一次係零晨1點幾，歐美時段啲錢係套得多。今日晏畫已接30幾億，如果今晚再接多30至60億，咁嘅速度去，只會越來越快。」
另一方面，「A股表現比較差，似乎A股會有因素出緊嚟，但唔知咩知。內銀股係咁跌落去。26隻內銀A股全部都跌，建行（939）跌4%，工行（1398）跌超過3%；內銀H股都跌，咁會唔會有啲政策，或者資金鏈嘅因素我唔知啦。」
他強調，「要繼續一股不留，唔好去博反彈，進取嘅你可以順住個勢造淡倉，一抽高就沽。」他指，自己100%揸淡倉；港股方面，大師一如早前所指，「熊市仍然係八成機會。」
騰訊（700）方面，自沈大師於黃大仙廟求得一支下下籤「岳飛遇害」後，月線圖自農曆年後，已連續出現三支「下下籤」（三連陰）。沈大師指，繼大股東沽貨、業績遊戲業務未如理想後，摩根大通有約390億港元騰訊淡倉，成為騰訊捱打的「第三道金牌」。
「遲啲會唔會有啲大行報告要Downgrade佢，呢啲就跟住嚟；應該如無意外仲有啲係政策面嘅嘢，遲啲第三支付應該會有政策，阻礙到佢呢方面增長動力。」

same as today

老貓燈緊大師五含係咩玩法

老貓新目標？

個鼻哥霳好性感

佢同游b再加阿中，邊個鼻窿正斗啲

【沈大師點睇】港股一股不留！騰訊下下籤 「第三道金牌」已出現

游b

出齊12道金牌=$200？

沈大師於黃大仙廟求得一支下下籤「岳飛遇害」後，月線圖自農曆年後，已連續出現三支「下下籤」（三連陰）。

then.....................

厓山海戰

宋元雙方投入軍隊30餘萬，戰爭的最後結果是元軍以少勝多，宋軍全軍覆滅。此戰之後，南宋正式滅亡，

Cap牙中圖呀屌你

又中

負負得正